# README #

This is the source repo for:

"Programmazione Concorrente e Distribuita (PCD)"
(Concurrent and Distributed Programming)

course running at Ingegneria e Scienze Informatiche, a.a. 2016/2017
University of Bologna.
